到底係10yearschallenge定10yearchallenge

點解有d人有s有d人無s?
10唔係應該years咩？

有s
無s

點解有D人有S 有D無?
D港女邊有常識
呢D垃圾港女野
求撚其啦

馬米高有教有s定無s

睇ig hashtag係冇s人數多過有s

樓豬冇讀過書吾識

Eng 5* 2016

睇多D啦屌你老母

表態反佔中
2014年7月中旬，無綫藝人馬蹄露於「支持香港警察！」Facebook專頁上，留言表示反佔中，更支持警方用有限度武力驅趕示威者，她留言道：

好似係外國興起先喎
大把男女明星都玩
做乜又屈落港女到

無s

有s既話係持續左10年既challenge
除非你每一日都影一張相影到今日
咁就係10years
呢次呢個challenge只係講隔左10年
10year會合切少少
btw 求撚其啦

我玩落tag時都發覺d人冇用s個果多啲!
不過我就覺得應該係要有S嘅..

暫時你最認真覆 學到野

就係咁搞到我好亂！
我覺得應該有s
但名星post又無s
所以上黎問下

10 years challenge
10-year-challenge

冇s 先岩 而且要加番-
下面係同呢個差唔多既問題解答

10 year challenge
參閱BBC

10-year-challenge
10 years challenge

照你咁撚柒樣嘅道理
姓馬又係反佔中嘅 就算馬米高本身無表態
都要人「睇多d」同「屌人老母」

咁應該好快連你老母個臭閪都要屌埋一份

呢個都幾清楚

冇。
Same as “going on a two-week trip,” or “ watching a three-hour movie.”

分清楚d啦慢慢
隨時中國都有好人添

冇表態冇表態
你條撚樣會唔會同藍絲親戚周圍旅行?

你咁撚豬都唔會啦又會覺得人地會既

所以我咪話連你老母個臭閪都要屌囉
咁都唔明 ?

BTW 你老母D閪水好澀

無s

如樓上所講
個10 year or 10-year 係adjective
形容之後個noun (“challenge” in this case)
E.g. it’s a 5-day trip
She is a 5-year-old kid

全部外國報社/media 都係寫10 year challenge

10-year challenge

總之head noun前加就唔洗s咁解？

係咪姐係當佢係adj就唔洗s